經過地鐵站記得拎一份大公、文匯、香港仔走

然後即場撕撚爛佢，等佢唔好毒害市民

大公、文匯、香港仔份報紙好撚薄，真係可以即場撕爛，直入回收箱

推

免費物資黎嫁